點解得春卷無夏卷秋卷冬卷？

咁點解得春袋

因為有9柏豪

你問夏春秋

俾伯母塞哂入去落過閪度

因為一年之計在於春
所以春係最重要

但宜家夏天潘

所以依家茶樓咪冇春卷食

有喎

冇架

於立春當天，人們用餅皮包裹生菜，做成春餅或春卷，大家分食，祈求身體健康，稱之為「咬春」，逐漸變成日常食物。

咬秋咬冬呢

點解有花之戀有海之戀冇樹枝戀